[求救]搬寫字樓要搞LAN線位

公司蚊型FIRM, 租約期滿就要搬
見仲有D時間, 想自己試下搞D上網位電話位
學多樣野都好
再加上之前試過比錢叫人上黎搞
結果有三兩個位廢既, 要再叫人整過

好可惜, 本人係一名不折不扣既電腦白痴
D電腦野通常都係靠GOOGLE靠連登

我想向大家求救,
想問下D LAN線面板係咪可以翻用?
我係咪買個鉗就可以搞得掂? 個鉗叫咩名?
仲要D咩裝備? 我要最基本就得

呢個就係依家舊寫字樓個面板

HELP~~

鴨記有工具買 , 把野叫 "通刀"
面板冇壞係可以繼續用

感激樓上2位, 買把自己試下先